「nba」季後賽討論區 2

灰態！

2

手快
有人開就得

灰熊

kwahi

最尾兩球3分

kawhi真係MVP

明明頭先已經開始手軟air ball同to都力頂到最後

過返隔離啦

熊真係好好睇 永無認輸

game winner

熊仔會唔會連贏四場架